(突發）龍蝦4點半會係男拔小學！！

尋晚瞓教夢到陣間4點半至6點，龍蝦、何國柱同佢個仔、新抱等人會出現係男拔小學部。 咁多人真係好熱鬧呀

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

圍佢老母

push